[討論檢討]好多搞手搞活動都係大伏

首先我非常感激眾多搞手真心搞活動(剩係得把口就叫自己做搞手嘅除外)，亦感激所有肯出嚟嘅手足而唔係得把口嘅淺黃，但係必須承認好多搞手未有深思熟慮就貿貿然推活動出嚟，係真係會害死人。

有啲錯第一次犯所以仲可以理解，但係重複犯就蠢過隻豬。
以下係常見錯誤嘅觀點：

1)最能保護勇武嘅做法係地下式行動
勇武地下化無問題，但係地下化「行動」就好大問題。周街都係CCTV，周街都係線眼，敵人係香港最擅長搵地下組織嘅團體，勇武幾丁友夜媽媽出擊以為無人睇到，但係敵人要搵番你出嚟根本易過借火。
除非你勁到可以hack哂啲CCTV，或者有內鬼放料，或者本身真係識輕功，否則地下化「行動」冒緊嘅係極大嘅風險。

示威者最大嘅資源之一就係人數，所以「混入人群做野，避開便衣跟蹤，用和理非做掩體」可能會係更好嘅選擇。係好冷血拎和理非做肉盾做被捕師，但係如果連風險都要勇武嚟背負，和理非就真係太仆街。

2)無野做就開花
如我上一篇文所講，開花已經俾人破解得七七八八，提前放狗濫捕，極速支援，滲透TG，全部做齊哂。風險過高而效益唔高係目前開花嘅最大問題。

3)只要搞突發開花就唔會有狗快得過示威者
1)你係唔可以搞咩突發開花，突發開花只會令當日落街嘅抗爭者人數少到砌RB都難。
你係搞緊社會運動，唔係戰爭；你係動員緊平民百姓，仲要係有得食有得住有工番嘅平民百姓，而唔係聽從命令嘅軍人。
你要搞一個活動，最基本需要一星期以上嘅宣佈時間，大量嘅文宣宣傳做勢，而且個活動仲要夠簡潔，唔好「首先做A然後去B再做C，如果有狗就去D做E打F」，你先有機會聚到足夠嘅人數。
「開啟到多項戰線，民心所向，大量銀彈，唔駛錢就動員到一大堆人」，呢啲優勢就係用「動員力差，武器弱，打仗時好易潰逃」等缺點換番嚟。你可以諗辦法改善呢啲缺點，但係你唔好用呢啲缺點作為活動嘅主導。

係我眼中，突發開花就同呼籲手足拎刀仔同實彈互片一樣咁on9。

4)活動唔夠人一定係因為黃絲垃圾唔出嚟，心淡
呢個我係某啲大型TG channel嘅admin身上都見過，有任何問題第一句一定係屌咗人先。
活動唔夠人可以係你宣傳差，可以係活動目的唔吸引，可以係活動指示唔明確，可以係當日有其他活動。例如你要揀初一搞活動實無問題架，但你一定要預有一部份人會去咗拜年。
如果香港個個都係為民主犧牲一切生計嘅民主鬥士，我地贏咗好耐啦

歡迎討論

延伸閱讀：
睇完勇武目前嘅瓶頸位你就知道點解今次罷工要贏盡佢

痴撚線，疫病打到嚟仲要手足搞黎明行動？

[千載難逢機會］先行者罷工隊呼籲各位同時罷工支援醫護

推

我地冇權冇武力，最大嘅武器就係人數。人數上我地係佔優。而我地令對方感到威脅嘅亦正正係人數

記住槍口對外呀大家

明明個個都識講中共最叻分化
點解對面要玩分化？因為人地擺到明知道我地嘅優勢係人數！

所以希望大家真係唔好比人得逞

我地要好好集火呀
所以大家求下你地，好好善用我地嘅優勢

推上去